奇門遁甲一問

有沒有師兄可以講解下奇門盤點樣測應期？